正視聽 報國安嗰個cc toy人嚟

Cc toy又贏

仆街到篤手足灰 我屌你老母臭閪

篤灰罪大惡極

pop子 聽蕭生學野算啦 增值自己

呢d膠post理來做咩

cctoy又然

好玩唔玩玩到報國安

死賤畜

好撚過份

其實我唔知咩事

不過人生理呢d嘈交起底post好無聊

聽下蕭生 沈旭暉 芬尼 herman yeung學下野對人生仲有用

時事台啲人性格係咁

呢啲dirty work總會有人做

佢哋都係上連登搵存在感

又入波台數

督灰都唔理

本身波台第2個post無人推架喇
係琴晚旅遊台有條友八掛後續
重新開過(2)
最後有條仆街報埋國安

條撚樣見玩大咗就入波台扮派膠

屌佢老母啦 cctoy勁多仆街害手足

好撚戇鳩

由高登去到連登 CC 台一直都係賤種黎
出左咩事就瀨落去波台到
當然 依家真係有唔少波台狗真係仆街黎
但只可以講每個台都有仆街仔
只係CC 台大多數都係賤種

補充返
佢報案form填咗乜冇人知

垃圾波台狗

一柒咗就入波台搵人幫

見到班撚樣就㷫

係高登以前都見唔少

駁唔到話人波台狗

明明就係你哋cctoy啲人報國安

而家CC台班撚樣屈人波台

佢地柒左就會話: 時事台係一個人?

佢哋大部分都係戇鳩

柒咗就瀨落波台到

責任全在波台

Cctoy同支共一撚樣

依單真係過分咗

報國安 成個細蚊仔咁

以為自己咁樣做好出眾

報國安一定要即ban啦屌你老母弱智學人上連登

樓主小心被報國安

波台狗同cctoy啲賤種咪一鳩樣

一有事就即刻縮入波台想圍爐取暖
果隻樓主廢撚到

次次有咩事柒左就老屈波台 on99

cctoy既弱智真係唔係講笑

呢條友真係好撚癲

個隻樓主嘅人生應該好失敗

報國安

賤撚到

係呀係呀
鑊鑊就搵波台做擋箭牌啦

責任全在波台

起起底佢自己咪cctai賤種,扮咩清泉

條友又想屈波台

木耳係日本拉唔拉到唔知
條傻鳩連去國安個網就

阿狗都仲有尊嚴嘅

cctai屈條友係波台
痴撚線 又割

黃圈又贏 又篤一個手足

佢哋有咩叻 次次柒完都屈落其他人度㗎啦

Cctoy 黄尸精神病

乜都入波台數
成班入波黨

豬蛇

cctoy其實喺抗爭上面貢獻過乜？
次次都係累街坊

Cctoy不嬲最擁抱共產主義

Cctoy摺柒咗佢啦

Fb派嬲
兒登派負皮

死布爾什維克走狗，又想誣衊我地波台

d撚樣鳩up理大係要塞 坐大飛去東沙群島
呢度害左有冇幾千人

此帖必火

Cctoy又贏

Cctoy

推推拉拉 話下人五毛/波台狗/pr咁囉

叫人唔好搞加泰集會

其實邊個話佢唔係狗?

輸咗死全家㗎

杜文澤算唔算露底

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

仲要懶係見解獨到同理性嗰下尷尬
典型cctoy弱智閪

係全部💘✊🏼

所以我依個po有講錯

佢哋戰士(鍵盤

認真答，冇

狙擊木耳巴嗰班人走去國安舉報 冇撚野嘛？

同佢地唔同立場就係五毛分化社會垃圾
完全冇正常討論

等緊有人衝入嚟講：第一頁全部block晒

無講錯就收皮啦屌你老母死傻閪

錯喇 依個po佢哋會扮睇唔到

CCtoy個post點咗以下呢堆會員
準備進行重點狙擊

轟焦凍凍
狗肉(肉)人士
Tiramissu
另一個廚房
______
會員#1149
電影院
仲有你屎忽彈彈波
破樸吧
迷上拿卡的本領
濕鳩liy-好喜歡她
大雞樂
N賓

cctoy要教加泰人抗爭
仔教老豆扑野

光復香港 齊報國安

cctoy班撚樣好撚仆街手足都唔放過

推一個

你要知道連登好多痴線佬都係反社會人格最中意睇人仆街再伸多腳

點解要ban?佢有錯咩？條友真係懷疑犯國安法喎

你7左，我地阿狗照周圍咬人

以後遊行示威你係咪又舉報呀你狗黎嫁？

嗯

兩件事黎，亂咁類比，弱撚智

連登咩人都上得
就算係狗或者藍絲只要冇犯用戶守則真係搵唔到理由bam

佢又誤判

又誤判

又玩因人廢言？

波台手足玩膠都係冇傷大雅
Cctoy傻西報國安

逆狗收皮啦
linus學生哥上網9up下都被人起底
搞到份工都無埋 佢又係手足
你班波台狗有無良知

成班憤青

點解一定係波台做。。。

cctoy

我冇份起底我負責追擊

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師

拉

冇判過何來誤判？
你弱智？

cctai賊喊捉賊

豬sir

點解樓主PO喺波台直接PO喺CC台串鳩班傻閪過癮啲

因為佢地會扮睇唔到 由佢沉

關你撚事咩低級五毛

cctai執法長老去左邊？二五仔係咪要家法伺候

收嗲啦雲糞
學撚似你咁日日開埋啲膠post咩

屌真係賤種狗

Where

咩台咩台
邊有分得咁細
咪又係連登仔會做嘅嘢

冇6日子p 冇小花？

打稻草人你最叻

條友可能本身就係國安處d人

笑撚死

果然cc台冇一個係無辜

可能空白summit
但成班直必

有柒野就屈波台

豬蛇真係名燈

你隻仆街又分析得幾好

佢哋話條友係波台狗嚟

講真真係要報串嘅話唔會講出嚟
同埋你估呢度得你哋睇咩 大把人mon post啦

推

真係唔怪得人平時笑鳩 cc tai

屌你老母臭晒你死返去香土babycondom啦連登唔撚啱你

咁係連仔唔撚做嘢既錯
呢度suppose就係黃forum

你都on9，乜撚野黃forum，你以為咋

個icon黃

連狗有話過lihkg係黃forum?

終於回歸波台

出面啲post勁多人話係波台狗
但明明條list啲人名根本冇乜喺波台見過
On99自己做完仆街嘢屈落人地度

條友自以為是

Cc 台邊個揸莊？

老鳳及其團隊

執法長老老納，打到佢入深圳人民醫院

佢邊隊球迷？
有無人係狗竇見過佢?🤔
無就收皮啦

CCtoy
國安法都係佢地第一個衝出黎喜迎

一直喺度
米屈

運動贏就 cctoy
一有事就屈波台

所以都廢事理佢，直接block鳩左